各位走貨啦 老母麵教人買牛

破佢燈處

即刻一棍落左去243

可以報警

痴線有冇咁準

再買熊

拉得

收市好走啦麵麵

屌

屌你老母

麵神

屌你老母strong hold牛牛

300格啦

燈神又中

你個仆街又出賣我

股壇至尊
燈神麵仔
燈爆股壇
莫敢不從
都督一出
誰與爭鋒

好彩我走得快 隻牛差d輸一半

你無反手買熊
都係一項投資失誤

麵仔

怪唔之得大跌

老母麵

屌鳩你老母麵

美股都燈死埋